其實讀poly出黎都係奶三大鞋底

無一科係勁，咩三寶五寶獨市科都戇鳩
如果三大開依堆科，poly撚有人讀咩
畢業出黎咪又係under三大仔，永世無出頭

係奶4大鞋底

講緊三大呀你四乜春

人地肯比你奶咪執到

我諗求下人都比掛，姐係好似街邊有舊屎求人唔好踩佢咁

廉價奴工 香港老闆至愛

街邊啲老雞貼錢求人屌

岩
奶乾淨啲

港大 中大 科大 城大咪四大囉

咁咪poly city一人奶一隻鞋底

老竇有錢 hea讀關你咩事